范徐麗泰：外國有人想「一國兩制」失敗

【Now新聞台】全國人大前常委范徐麗泰在本台節目大鳴大放中表示，待現時修訂逃犯條例的爭議平息後，可考慮成立律師會建議的非法定調查委員會。她又質疑，外國有人想一國兩制失敗，搗亂香港，迫使駐港解放軍出動，讓西方國家有機會批評中國，阻礙國家發展。

反對修訂逃犯條例的示威遊行持續近兩個月，爆發多場警民衝突。

全國人大前常委范徐麗泰質疑，連場示威有外國勢力參與，目的是想一國兩制失敗，令香港出現混亂，阻礙中國發展。

范徐麗泰又認為，現時成立獨立調查委員會，調查範圍只會引起更多爭拗，反而可考慮待局勢緩和後，參考律師會建議成立非法定調查委員會，讓證人匿名作供，相信更有效找出這次風波的成因，避免再犯。

范徐麗泰又表示，有很多反共的教師將對中國的反感灌輸給學生，應該反思教育制度是否出現問題，致令現時出現這批年青人。

繼續9up
返學從來無聽過老師上堂攻擊支那

果個咪支那囉

果個外國咪就係支那

好悶，全部都外國勢力

咪係英藉人士林鄭全家囉

同埋你個班攞哂綠卡既狗官

外國即是中國

唔係失敗左啦咩

都無成功過

D老師趕課程趕到氣牛氣喘
鬼得閑同你灌輸咩思想

你老共2014同今年係要做大茶飯
老師咪侷住要同學生講囉

范徐麗泰祖籍浙江省寧波，1945年9月20日生於上海，父親徐大統（1909年－1982年）為「上海紙業大王」，父親徐大統與青幫首領有密切關係，其父是青幫人物杜月笙的得意門生及得力助手，亦是幫會組織恆社成員之一，幫助過國民黨，從上海跟隨杜月笙到香港做事。

人格全無

無講錯，689成日想有解放軍

外國勢力

收聲啦犯婦人

連場示威發生因中共勢力參與

成功左？立法會投票唔記得熄咪講問過西環未咁快無人記得？

幾時先進化到講外星勢力

+1

事實：呢班奶共官就想加速一國一制

諉過於人，比小學生還糟糕

口交部啱啱先讚完侵侵
你做乜同國家唱反調又賴外國勢力？

依件老不死仲未死咩

瘋狂打稻草人

犯婦人

犯婦人咩國藉？

中共早幾廿年就想啦,咁你咪想話中共搞大龍鳳出黎收返香港呀

佢地咪係一班有外國護照嘅高官同權貴囉

咪就係你班賣港官員囉
屌你

其實呢啲人自己信唔信自己講嘅嘢?

原來同龍心有關係既

屌丫，條臭西未死架咩，天冇眼呀
我反對一國二制，我支持一國一制，支持解放軍解放香港，支持黑警同公安同酬。

原來犯婦人未死

外國香港人

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

講到而家好成功咁

外國有人想「一國兩制」失敗
對 ! 中國。

係中共想取消一國二制囉

賣國賊
出賣我香港

特朗普尋日大巴大巴車落犯婦人個豬頭果度，夠噏當秘笈又拎唔到證據

佢講得無錯，全部高官都係外國人

係呀，有人想一國一制呀嘛

大話講咁多年唔悶?

根本係中共出賣香港在先，中共先至係破壞一國兩制嘅搞手。

無野既...佢話緊林鄭同一眾高官

想一國兩制失敗既
係本土土共

中學用嘅書應該全部都係跟政府課程喎
返咁多年學都未試過有一年唔洗趕課程
趕得嚟仲可以灌輸思想代表課程想灌輸啦
唔通教育局想破壞一國兩制